而家啲警察係咪全部痴咗線？

為咗拎個二萬蚊人工埋沒良心
警察嘅工作唔係就係保護市民咩？
點解而家要與民為敵？
一大班人一棍一棍打落去啲後生仔度時，其實佢哋心入邊諗緊乜？
點解執行任務要博曬命咁？有錢分？有花紅？
好心痛，好懷疑呢個政權操作下嘅仲係唔係我熟悉嘅香港
以前七警暗角都仲可以入到罪
依家成個警隊都係黑警，又可以點做，係咪到時原告反而要送返中國入罪

直接開槍打鳩市民tim呀

要做到效果，根本唔需要射向人，向天發射，就算根本射歪咗射空氣都無人會怪到佢，到底咩人落嘅order，而啲警察又會真係做得出咁殘忍嘅事，諗唔明